邊條仆街成日係港鐵到推推推？係咪on9?

岩岩d人差d係車門到訓低晒 係咪on撚9？

多數廢老😂😂😂

要屌就即場屌啦 上黎做鍵盤俠有撚用?

而家半車咩情況

火

迫地鐵係咁嫁啦

邊個推都唔知 點屌………

垃撚圾 無膽就無膽啦 你一屌 其他人D眼光即刻會放落去推人個個到嫁啦
就係你呢D垃圾 係現實生活中做烏龜 淨係識上黎叫春 先會多左咁多無賴同埋多左人上黎圍爐

你講得岩

你有位訓低即係車入面仲有位啦

太多仆街入到車就頂住個門口方便自己落車
有空位都唔比後面上, 推到你即係裡面仲有位啦